GME AMC

OMFG THEY ARE COMING BACK

屌amc頂唔住 比人壓返落去

9.23賣左

屌那星，頂住9蚊!!!!

🙌💎

Gme 一停就比人壓價

盤後要繼續上呀屌你

仆街 咁樣點訓

睇聽日盤前算啦
捱咗一個月，終於有翻啲生氣

聽日盤前仲有戲咩

屌 希望大家sh

118

熱度嘅野，啲人見到就鳩癢一齊玩咪炒得翻上去

平身想訓教，掛左單 AMC 8.4 trade走左

玩美股真係唔好訓

聽到鐘聲起左身
9蚊入番

加埋呢幾日吹股joy
啲人見到又玩妖股
係呢幾日架啦
希望食住果勢啦

Amc 唔洗理 集中火力 打game stop 一陣出si report 有核彈

笑左 你set 幾多響鐘

一陣出？